【３５＋最強後盾】入黎話你知點解我地要團結一致３５＋ 香港唯一出路

【立法會選舉】公民黨：如實現民主派議席過半 將否決所有法案 直至政府回應五大訴求

立法會換屆選舉 9 月舉行，民主派希望爭取得到「 35+ 」過半議席。公民黨主席梁家傑指，無論是初選或協調機制，公民黨會全力配合具共識、公平的民間方案。黨魁楊岳橋強調，一旦民主派達到議席過半，公民黨會否決所有政府法案、撥款申請，如果林鄭不回應五大訴求，她需要解散立法會、甚至下台。

簡單D黎講
「否決所有政府法案、撥款申請，要林鄭解散立法會、甚至下台」呢件事，日後一定俾人上綱上線話犯國安法，但公民黨都承諾咁做，為香港人真係付出好多！！
但係佢地承諾一定要達到議席過半３５＋先會做唔過３５＋佢地就唔做架啦
所以無３５＋等如無左公民黨最強後盾

呢場議會之爭一定要打落去呀 一定要爭取３５＋
如果唔係香港就玩撚猿

守住關鍵一席
雖然係炒冷飯，不過到２０２０香港一樣適用
唔試過又點會唔知無用呢
香港人３５＋最強後盾靠你地啦

３５＋

今日割一城
明日割十城
然後得一夕安寢

今日叫光復香港時代革命犯法
聽日35+ 否決議案就係犯法
不過35+依然係最強後盾
老虎蟹都爭取35+先

on9

岳少救港 醉噯攻呡唯一希望

你就on9
香港人無路可退
一定要守住35+

35+ 可能性幾大？
你話我知可點守？
唔好再咁多幻想

35+唔可以守咁係咪乜都唔做就岩呀
35+唔守咁即係你支持白兵啦

屌清係玩膠定點

你覺得係咩就係咩
總之35+最強後盾不容有失

三十五加 唯一出路

推到有人睇到35+

點樣執到35加先
新西5,6
新東5,6
九西4
九東3
港島3
地區直選目標：最少要21席 (上屆19席)
超區 最少要3 (現時3席)
其餘功能組別 最少要11席 (上屆8席)

不要痴戀選舉，要認清方向 。

只係爭幾席咋
仲有希望！

推俾多d 人睇到

收檔啦
滅黨啦公民袋
賣港黨

你係分化撚係五毛係PR
推

push